wifi連線問題

我部電話同電腦連到wifi 但上唔到網
但係其他地方我電話同電腦都用到wifi上網
有功課要上google drive做 而家做唔到
熄左個router再開過都係咁
但男朋友用佢部電話上網又無問題 好順
究竟係咩事 我係咁forget network都無用
利申 電腦白痴

推

check下你隻router係咪連緊出去外面先啦

我成日都係咁 又係熄左再開
好彩嘅就一次搞掂.....